香港學位遲早會到台灣咁地底泥

屌你老母 自資都變政府津貼

根本社會完全唔需要同應付唔到咁多[偽]大學生

俾班讀唔成書嘅垃圾讀多幾年逃避現實有鳩用

政府係有錢就資助成績一般嘅人學手藝啦

睇下德國職業技術學院

對比台狗班連野雞都稱唔上嘅u

就知香港行緊條死路

最撚正係成件事變撚到政治正確咁

明明最終會浪費社會資源 拖累成個香港發展

偏偏冇人敢出黎屌

中共都唔算最可怕

政治正確 道德高地先係先進國家敗壞嘅關鍵

而家香港就好似歐洲咁 依斯蘭移民冇人敢屌

法國新移民幣新生嬰兒已經多過本土冇人敢做統計

政治正確害死人 劣幣逐良幣

左膠當道，民必右傾

有咩所謂 有ulife咪得

香港人正豬西，學位迷思，你見好多人九唔搭八做緊野都比錢買個離岸學位就知

有大學生掃街未

其實本身成績唔夠好要比多D學費根本好正常

老老實實睇開陶傑講左好多年，大學學位已經泛濫，搞學位資助不如加強專業培訓仲合理

真係想資助學位嘅不如幫UGC學位同在職人士進修學位好過

大學生争做屋村保安員

如果香港人教育程度低d咁d中國人要黎爭工做就易好多

政府俾啲外國top up 黎咪仲衰

好

而家唔係話反對政府投資係高等教育
但唔應該投放D錢落班本身讀唔成書人度
一係放落最top果班 做IoT做科研 去國際名校交流 強者愈強 咁先最有效加強香港competence (雖然一定有ON9政治正確撚屌)
就算比成績中下遊 都應該提供技術訓練 而唔係[偽大量學位]
本身社會冇咁多高等位置工作機會 佢地讀埋個野雞學位都冇鳩用

同掉落海冇分別

最慘班學生浪費4年出到黎又要做返低等工

乞食科變專科仲慘
一陣數學lv2學人做civil
chem lv2學人做醫生
到果陣香港就正式玩完

乜撚野呀, 依家俾錢人去讀書都有問題?

個d係叫專上學院咋

岩 職訓真心小資源

原來而家興讀唔成書笑鳩讀書好

大學畢業做保安

睇下樓主出開咩post